修訂完逃犯條例，民建聯就可以一黨專政

終於發出宇宙通行証，屌屎忽阿伯諗野快過連登仔十年

時辰就到

唔會，之後土共會俾支共取締。因為已經無利用價值，國進民退都喺咁，民企已完成歷史任務，由國家接手

唔會啦
下一個就輪到民建聯
開國功臣知得太多秘密，要先除
而且又唔係自己果個派系
十幾年前安插既人就開始上位

習習捱得住先講，冇接班機制下佢一釘左就好睇

係都工聯會死先
你睇近年選舉就知
民建聯一直唔聲唔聲蠶食緊工聯會地盤

支那可以話喺僭主制，政體本身易傾向專制，每次換執政者施政手段都大變。僭主為自己利益服務，不為人民服務。好多前蘇聯國家都喺咁，蘇聯都如是。